［置頂］816 英美港盟 主權在民 ！

先前攬炒團隊搞眾籌

大家可以一個鐘籌夠百萬美元

佢地搞集會唔係唔出現嘛？

原因好簡單 為自由 為民主

今晚八點 遮打花園 到時見

約埋身邊朋友收工一齊去

[size=5]

【緊急召集】香港人真係無得再輸，8.16 攬炒x學界遮打萬人集會 打氣片！

【突發】義士梁繼平、黃台仰「現身」8.16 遮打萬人集會！

推

612 721 811！

無人去！？

今晚見！

去中環派下

要返工

冇人推

幫幫手 推埋攬炒巴d post上黎

推推

721 811

推呀!!!! 支持攬炒團隊!!

G持

今晚要去!

今晚月山

記得推埋攬炒巴個兩個Post

親身出黎支持攪炒巴

Exactly

攬炒攬炒

push

一一定去

今晚見

為夢想奮鬥

加油

大家記得今日去

冇烏龜陳，不了

推佢老母

推黑警老母

612 721 811

See you later

Support

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

出

P牌無力幫推

See you tonight

有烏龜陳，不了
佢係支持港獨，即係想美國出面支持港獨？即係想搞散件事啫

去撚硬！

8.16 8:00 今晚遮打花園

終於推到一個post上黎

放下分歧 大家都係為香港

今晚見！古仔

我有資產都唔介意攬炒
推！

推埋攬炒D Post上水

不見不散

要搞清楚有尐人係為個人利益定為香港先
呢個時候講港獨，即係比藉口中共轉議題

你有無睇清楚集會內容？

816
818

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

收工黎

有某尐人出現，成個集會已被定義
and 連登仔唔係話唔好搞美國旗架咩

Metoo

pish

只要係有機會贏到場運動 就要做
咪係到分化啦

無人去？

冇分化，只係用多一個角度去睇
烏龜以普通香港人身份出席我冇異議，但佢而家做家賓我就不了

721 元朗恐襲

Push

816
818

算吧啦 你返去讀下書先覆我

人地做既野一定比你多 仲可以話人烏龜？

612 811

到時見

《大公報》發現平日作狀一身西裝的陳浩天，私下其實是一個騎呢宅男，愛養龜當寵物

( Show Blocked User - 腐廢会員 )

bye

( Show Blocked User - 腐廢会員 )

［置頂］816 英美港盟 主權在民 ！

近排係咪成撚日見到狗隻同藍絲鬧人曱甴呀
可能你唔撚CARE 但係係鬼佬眼中係十分敏感
如果有美國官員夠膽講N字開頭既詞語，足以令佢成個政治生涯玩撚完

等到呢一刻終於儲夠彈藥炸佢老母臭閪
1.何妖話示威者係曱甴既影片同圖

2.散仔協會封信寫明示威者係曱甴

3.黑警指責香港市民為「曱甴」既圖同片

可能你實話，咁又點撚樣呀？你要知道，散仔協會同何妖既身分係代表緊政府
如果當權者將人民以非人化分類是十分危險的一種信息,當年日本731部隊用中國人進行人體實驗,就以(园木)做代號,把中國人非人化為木頭來屠殺。

屠殺100萬人絕不可能是偶發，必須經過精心策劃與組織，當中關鍵處是：把人去人化！即使在大屠殺過後的國際刑事法庭上，很多捕殺者仍堅持：「我們沒殺人，只是滅蟲。」可見去人化洗腦的可怖。

基於佢地既愚蠢，足以證明政府、黑警同佢既支持者係納粹主義分子，可以令美國佬推全球馬格尼茨基人權問責法對港共進行制裁

呢條人權問責法，講到明⋯⋯
The act authorizes the President to deny entry into the United States, revoke a visa, block property under U.S. jurisdiction of, and prohibit U.S. persons from entering into transactions with, any foreign person he identifies as: “responsible for extrajudicial killings, torture, or other gross violations of internationally recognized human rights” (or an agent of such a foreign person) and targeting those working,
(1) to expose illegal activities of government officials; and
(2) to defend or exercise human rights and freedoms, including rights to a fair trial and democratic elections;

Global Magnitsky Human Rights Accountability Act (P.L. 114-328, subtitle F, title XII; 22 U.S.C. 2656 note).

美國大部分制裁措施，都係經由總統和國會通過，由美國財政部外國資產委員會負責執行。
呢D制裁可以採取多種形式，例如禁止某些活動，或將某些人士或組織訂為 “SDN” (Specially Designated National)。SDN 的資產會被封鎖，而美國人通常被禁止與他們進行交易或打交道。
表面上，美國的制裁只會影響美國人。然而，絕大多數銀行都會因為驚"Secondary Sanctions"，而不敢違反美國制裁法。當一個人被指定為“Subject to Secondary Sanctions”既時候，同果個人進行交易／打交道的人，包括非美國人，也將受到制裁。呢一點正正係連四大中資銀行都會考慮美國制裁原因。

所以我地應該點呢？
全世界已經知黑警既暴力行為，而家要將佢地既仇恨言論全部收集整成英文文宣，再去各大社交媒體煲撚大佢，逼到美國佬行Magnitsky Act
hashtag建議
#racism
#nazism

呢粒核彈我同你地講，係無得輸，因為反恐係全球公認。
要俾全世界知原來香港警察同佢地既支持者都係納粹主義分子
要呢班仆街後果自負

制裁戰線核彈 - 全球馬格尼茨基人權問責法

【文宣】咁撚鐘意話甲由呀嘛，我地要令你班仆街後果自負

篇野隔離偷過黎

點解冇乜人推呢個嘅

816

一定要唱美國國歌！一定要fing美國國旗！

煲大佢

推埋攬炒兩個Post

我已經狂推都上唔到

推！！！

攬炒

推啊！

816 818

推呀!!!好似無乜人知咁!

扣返佢地帽子

屌 係呀
個個比誠哥D頭版搞到失焦

816冇人提

現在全世界聚焦香港，啲乜鳩評論人叫前線停下來，但衹叫停低並無講其停下黎既結果即係幫共匪滅聲，在下是51年出生港人，不分割，斷續勇往直前全民反暴政，救義仕 !!

推 辛苦你
我地今晚見

816 817 818

香港人好忙呀

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人，警方唔拉黑社會
警黑合作， 警署落閘， 999唔通，無人被檢控
721元朗恐襲第27日: 無人被檢控， 無警停職， 施襲者逍遙法外，市民安全零保障

五大訴求 缺一不可
林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵!

香港警方=黑社會， 香港警方=恐怖主義組織
香港人一世都唔原諒香港警察
無忘721
記者請日日問

香港警方=黑社會=恐怖主義組織

811--黑 警假扮示威者掟磚同火魔法
811--尖沙咀 6名警察扮示威者 帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
811--銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
811--以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
811--北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者

五大訴求 缺一不可

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
香港警察濫用暴力及喬裝成示威者煽動並參與暴力
記者請日日問

仲有612 811

推手

無人理? 你班勝利球迷兩千蚊就換到義士隻眼

見到疲態 但大家唔好灰心

大家學識唱美國國歌未？

721
811

PISH

今日

主權在民

20:00 遮打花園

818 維園

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打 818見

遮打見!!!

收工去

816㩒錢 816遮打 818見

今日遮打見

今晚遮打，818維園見

痴線出面三毛多到 正經post推唔起

818

置頂呀，818維園

去完816 再去818

靠你幫手推

一定到

今晚見梁生!!

推推推推推

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

因果由國 容港治己
光復香港 時代革命
Connect

Push

——-818維園見 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

啲嘉賓同我想像中好唔同，以為會好多唔同既學者

英美港盟 主權在民

Sad
唔經唔覺已經兩個月

816 英美港盟 主權在民

因果由國，容港治己
光復香港，時代革命

今晚8點「英美港盟 主權在民」集會

818和平
823人鏈

因果由國，容港治己
光復香港，時代革命

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

816㩒錢 816遮打見 818維園見

今晚見啊